瀏覽lihkg網站流量最多地區, 第1:香港; 第2:中國

美國都有咁撚多

唔係要vpn先上到咩

可能係番牆vpn用美國ip

反而真正需要留意既台灣得咁少

出得國讀書做嘢嘅都會上連登解悶
有美國唔奇

未必睇得明廣東話

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

用人口比例計唔算少

中國地形無台灣
不過美國地形都無左忽

我識啲八十後美藉黃絲港人話睇唔明二登，話太多潮語同小圈子語，正常香港人唔明你班仆街噏乜

30萬acc
5%=15000